有冇人心裏面長期都住咗一個人？

尋日撞返一個鍾意過6年既一個女仔 大家雙眼對視點頭微笑 係個一刻先知道原來自己由此至終都係未放得低 夜闌人靜既時候開一開相片同ig 所有回憶都返哂黎

最後想問大家 有咩宵夜好食

落街食糖水囉 傷心既人食甜野最好

腸粉燒賣

雪go

人地笑你on9咋 死窮撚 早啲訓聽日準時返工啦

鐘意咗七年，明知自己冇可能，好想放低但放唔低，好痛苦

條女知唔知？有冇曖味過

知
冇曖昧過

但你有冇行動過去追人 ？

樓主唔記得轉ac?

利申 訓唔著又諗起我初戀 早兩日撞到佢微笑點個頭突然又心動了

有
但係每一次都比佢拒絕
越拒絕我就越放唔低
我真係一個on9仔

有，小學鍾意咗個女仔，
而家我都yr2，好耐冇見佢（我諗對上一次親眼見到佢係4年前），但我亦都對佢冇感覺了（有add到佢facebook，睇到佢啲相）
但唔知點解成日發夢會見到佢 夢到自己同佢一齊

相認

有勇氣真係好 祝你早日放低佢

一生人最難忘記係初戀 介唔介意講係點散？

我都想可以大大方方微笑點頭 我會安心啲
同初戀因爲分得有啲遺憾所以都等過佢五年左右
畢咗業咁多年都無撞過 大家都放低咗
早排撞返佢 但見到大家最後都係視而不見咁擦過
雖然已經唔會再鐘意但就係會覺得好可惜

7左

唔係
我咁有錢就好...

因為你個case同我個朋友好似 仲以為你係佢
祝巴打你將來努力搵大錢

扮得似唔似?

我都係 個心可能唔再鍾意佢 但始終都會覺得對唔住佢 但有時會諗如果我當時冇咁樣做個決定 唔知個結果會點呢?

同你一樣

3年冇見冇聯絡然後離遠見到佢
佢殘咗好多
我見到佢嘅第一眼係好shock
然後好想嘔
唔係因為任何反感
而係因為我好緊張
Literally想嘔
間中有人同我提佢近況
我會突然好肚痛
就算佢殘咗瘦咗
佢都同我記得嘅一樣咁美好
我當年好辛苦先move on到
所以我冇打招呼
嗰種感覺好奇怪
你成日諗起佢
到真係見到佢你錯覺以為仲係同佢好close
但其實你對佢唻講已經係個陌生人